放風-前國防部將軍建議聯儲局唔承認香港金管局

中共應該都好想
金管局D錢同人行合併

中文翻譯。中國只可以有一個中央銀行。隨着香港嘅消失
而家聯儲局可以唔承認香港金管局因為中國只有一個央行

一個国家只有一間中央銀行 所以人民銀行先係香港嘅中央銀行 香港金管局功能已成歷史

呢個係咪好大件事

咁樣港幣會唔會變廢紙？

人哋國家承認香港金管局係基本法腐乳嘅唔好亂講

港幣嘅價值係基本法腐乳嘅唔好亂講

D美債
仲有唔可以買賣美金

對外資黎講應該同掟核彈無分別？

支持掛人民幣

retweeted

唔淨止外資對香港人中國人全部都核彈

係呀 美國立國都係基本法腐乳

咁做即係唔認港元，人民幣都必定爆煲

金融核戰。唔認港元
人仔都必爆

佢又對喎！

法律上, 聯儲局係「一個國家只有一間中央銀行」

咁香港沒有了特殊待遇, 美國認為唔再區分對待

咁以後金管局, 就只可以同中央人民銀行交易！

唔怪之得早前金管局總裁, 都話會同 中央人民銀行交易 啦！

《基本法》好似無明確將「聯繫匯率」四隻大字寫入去

咁澳門金管局係咪都可以跟機壽終正寢

對, 最緊要愛國！

港幣同人民幣掛鈎！

香港人啲錢正式收歸國有?

金融戰一定勁過貿易戰100倍

香港係金融要塞嚟

這個要塞, 美國彈指之間就可以攻破

一早匯晒去英國離岸

我真係驚閪！

美國佬做既所有野都係打鳩香港，中國不損一條毛

現金同流動資產可以轉美金
最大問題應該係依幾年高價位買入物業仲未還清按揭嘅朋友都20年之後佢哋嘅係一個人民幣掛鉤嘅住宅單位

用附件三

金管局同人民銀行美元 / 港元互換額度為1000億美元

似乎 金管局 真係準備好同美國聯儲局反枱！

我地港幣就快同大西洋銀行澳門幣同LEVEL
可以拎黎玩大富翁

《附件三》就快厚到成本電話簿咁

佢個論點又幾岩喎

又附件3插入去囉，唔承認港元違反國家對港安全，乜乜物物，一大堆廢話咁。

咁搞法附件四五陸續有嚟

美國堅守一个中国原則

係就正

其實同直接凍結金管局戶口無分別
不過佢咁講就十分正當
而唔係因罰香港而罰

如果係我，我就提意出關稅
所有進出香港用SWIFT系統既錢，都加收關稅

如果係
港紙同人仔好大獲

上呀

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #快閃文宣 BNO「5+1」 #五眼聯盟 #流亡政府 #黃色經濟圈

港元將會係歷史貨幣 不再具現實意義

金管局唔係central bank 只係有perform部分central bank functions

除非你人走到

好撚低質，再係咁國家點出糧俾你

又啱喎
坐穩嘞 又踩油

仲有幾萬蚊港紙，係咪要換埋美金

係前空軍將領

屌佢老母，驚閪，我地人民銀行大撚把錢

出你老母，而家唔撚係咩? 一唔岩聽就屈鳩人五毛

人民幣

佢咁講只係當HKMA係普通fund咁看待姐

跟住大陸好快變北韓

點揾外匯

到時實搞人仔代替港紙

呢個鬼佬 咪 隱形戰個作者
當年佢係國防部做鷹派俾上局當小丑無人理 連工都無埋

呢招最直接, 整死LERS

呢下真係Tariff Man

合理，打倒港獨

金管局 d 錢喺美國, 邊有得合併, 到時美國直接凍結, 冇得換美元下, 聯匯終結

因為一國所以封
理據上完全駁唔到

17000 USD
10萬港紙,

D港紙係咪應該再轉多D USD

全世界啲美元數據都係以美國為準 , 你人行話自己有100億美元 , 但美國唔俾你兌換 , 人行都耐佢唔何 , 就好似港共話自己有千億美元儲備 , 美國無可能單方取消聯匯咁咁撚on9 , 不過美國講求法律同合約精神 , 要做都要合乎法律 , 最多暫停兌匯啫

黃豆侵垃圾黎 唔信佢敢

咁唔認中國人行
同唔認中國政府
咁都幾好玩

違反國安法拉得
要求公安過美國捉佢番黎審

附件三係指中國既法律

咁會點

呢個就係我開post嘅原因。
唔使同人嗌交

而家講清講楚佢哋冇需要再同香港金管局有來往

咁咪比中共拎哂d美金?

咁樣真係會影響國際金融中心地位